巴打絲打們鍾意邊一類型異性？又會點樣主動結性異性呢？

我比較鍾意運動型嘅女仔 因為自己做開gym跑下步，有運動開，所以女朋友如果係都有做開運動可以間唔中一齊！當約會又可以，又健康又唔使成日諗去邊

不過你地又點去識異性呢？男仔想識女仔主動搵人或問人拎電話會唔會比人感覺好狗公 絲打都可以比下個人意見 小弟身邊男性朋友多過女性好多，所以唔太識識女仔 而且性格對住異性就比較龜縮 想吸受下大家嘅意見

利伸：有拖過兩次拖但都好快散

狗唔狗公見仁見智嫁喎
之前嗰兩個點識先

收爹啦吊你老母